見到咸爺ig咁多人話hk is not hk，可見中國嘅影響力幾大🇨🇳💪🏼

共產黨好！中國更好！

自膠
Sor hk is not china😂🇨🇳

🤔

不容許外國洋鬼子對國家內政說三道四

有冇圖?

佢最新條片成條片都係香港
但就寫great 48 hours in china

中國就是強

收皮gap 王 on99咁 反共？

Lewis咸爺

香港就是中国 不容置疑 港独们牛逼就让国际否认 可是你们不能 笑看狗吠

老兄，说话小心点兒，很多同志在看着呢..

笠你老母水啦
又想用波台個名出來柒

係嘅係嘅 冇下次
波台只可以你開post

大家快留言啦！

不用分那么细 因为我们都是中国人

大家都開得 但唔好丟波台架
講緊你呀笠水王 丟架

系

即刻留左言澄清返

知道就去約 宇城手足打多場啦

Where?

Ig 大陸上到咩？ 點解咁多大陸人留言

可能多數外國留學生

昨晚好似寫 hk架喎，變左china

咸爺=gap王
兩個都一樣

笠水閪出黎獻世

又改番
上海同香港

改左上海同香港

咸爺證明咗唔係

gap 王好

是但啦 遲早既事

下次咸爺上到去班支那狗咪一樣濕哂

我睇左十幾個，佢地來自世界各地

米蘭，意大利

法國

泰國

俄羅斯 仲拎住俄羅斯護照

一班非中國國民叫人愛中國真係好有說服力

全靠一帶一路政策
讓世界富起來！
共產黨好！中國好！世界更好！🇨🇳💪🏼

地球聯合軍

條片中間，有個紅間呀伯做體操好似係共狗黎，電視成日見

堅？

蝗禍遍佈全球

改左

“Great 48 hours in Shanghai and Hong Kong ❤️”

你叫班強國人點算

琴日係會展見到咸爺

大陸喱最鍾意講一套做一套 唔係中國冇王管 講句野都大聲啲

我愛咸爺
絕少數唔乞人憎既獌狗

查起上來，呢班移民友一個都無得剩，全部都有古怪

利申，識幾個有古怪又移左去美國，加拿大

話說大陸喱用ig好撚鍾意三唔識七係人地啲相到留emoji搏人follow佢

成日城市論壇都見到佢9up 😂😂

呢條過街老鼠出親黎都冇人應佢
今日破例

最後咸爺跪低

大陸蝗同香港人都嘈
咸爺選擇左香港

有冇人有最原先個句

唔怪得佢ig 一開post咁多留言

上去撚班支那狗

最原先果句將上海同香港改做China

撚得我幾撚爽

仲要鐘意TVB

拉關係都搵第樣吖

好
等多啲星知道亂寫會有公關災難

串人比d水平啦

畀啲水平
點呀？balance啲呀？

香港同中國關係深係無得駁既
人地黎香港都係為左入支那
都唔明點解要起槓屌佢地
搵佢錢 自己過得逍遙快活快算

其實都係撚下狗姐
d支那人醜態出曬黎

第一張個條女原來仲鬧緊 好勤力

諗起3、4年前杜文澤Ig嘅罵戰
港中大戰一直未停過

咪入撚曬你班傻閪入黎囉

其實支那人咁樣嘈真係柒出國際

有無人做下好心幫下個巴打口
班支那狗發曬癲得佢一個
雖然我覺得應該收口由得班支那狗柒出國際
但個巴打好慘呀
俾班癲狗圍咬

仲鬧緊